介唔介意同男友性生活唔夾

啪過四個男朋友，第一個性慾旺盛(可能果陣仲年輕啦20歲) ，佢既Size係理想型(果陣唔知，依家諗番先覺) ，技巧 時間都唔錯，大家都好Enjoy。我係佢調教下，慢慢都變左性慾強！
（當然果陣無比較之下 ，就覺得個個男仔都差不多 或者識扑野係男人本能？)

分手之後，識左個34歲既男朋友 。同埋佢以前拍過10年長拖，就以為佢好有經驗。點知到果個Moment，佢先話自己唔得(軟)！同埋個Size 係好細(真係手指公 無吹水) ，佢都坦然講一直諗住睇醫生，我都唔知俾咩反應好。(後來試多兩三次，真係勉強少少硬，入到但3-4分鐘就完，同埋真係好細 做做下會線出黎) 。自問接受唔到， 好快就分手。

之後果個就吹水王！成日吹水唔抹水，講到自己硬過鐵，持久王etc。Size 就一般10cm倒。
到真正黎果陣，一尾狂插，完全無技巧可言，一個姿勢3分鐘，完。真係唔得唔好做吹水王啦！性格問題分左手！

到依家哩個男朋友，其實係曖味緊一齊之前，我都坦白講我個人好注重「Sex」，佢就表態佢無特別。咁佢對我幾好，好照顧人。同我差不多年紀，但到埋位果下，大家前戲做完 我又濕曬 我一摸佢微硬！ 帶完套係完全唔得！軟 細 (指公Size)我就幫佢CHOK番硬，但竟然射左。我真係咩MOOD都無，自己打J算。心灰！！
唔好話我個樣問題，自問正正常常有人追 會打扮下。
想搵個除左性格合拍，原來Sex 夾係咁困難既事！
全部真人真事 無吹水！
唔使PM我，無興趣。純呻！

Gay佬收皮啦

Gay

我真係咩MOOD都無，自己打J算。心灰！！

睇到「自己打J算」呢句
屌你又係gay post

8/10 睇好笑

10cm 直徑?

gay post

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

哩到都無得PM

你後生個陣青春無敵 梗係又硬又勁啦
你而人家人老珠黃唔好要求多多啦 肯搞你算係咁